dse冇20分嘅都係社會垃圾

指有考過嘅人入面 唔計玩音樂/藝術/運動員嗰班
呢堆人就係最撚廢嗰班港奴港豬
不服來辯

會考無C嘅都係垃圾

考DSE既都係社會垃圾

一堆低過20嘅垃圾負評但冇人駁嘴

考會考一定唔係先

你敢撚膽就喺校園台開post講

開喺校園台又點？我講緊嘅都係事實

大把人屌死你

隔住個moon feel到你好低智商

原來仲有人拎DSE分數打飛機

我有個老師講左句野我覺得好有意思，"你唔係要做考入你嗰科最高分嗰個，而係要做最低分嗰個" 你DSE咁高分應該明我想講咩

dse冇30分都係垃圾啦

邊隻眼見到我有攞dse分打飛機？
讀唔成書都算 仲要學人上嚟連登做狗公到底現實有幾失敗先要靠連登識人食女呀廢柴

師兄都有道理

1 同一個意思嘅嘢分2個回覆講 2冇source冇point冇evidence 3完全唔知入嚟獻世做乜衝住出來吠 典型垃圾

得2分點算。。

...去驗智商順便拎白卡

想知樓主幾多分同有幾咁唔垃圾 有無對社會做出咩貢獻或者搵緊幾錢個月定係仲用緊納稅人錢或屋企人錢讀緊書

唔否應考低過20分嘅係社會垃圾嘅，但唔通人地有屋企人養，啲零用錢都多過你份糧會同你講咩

雖然我冇講到 但我係respect靠自己努力入返u嘅人

我下年dse你想表達啲咩？

後年加油

屋企有錢不嬲贏曬

放心 絕對唔會retake

36分社會垃圾路過

絲打好勁人靚都算 讀書仲咁叻
我當咗你係role model

我明啊。係咪講緊盡力考入最好既major？

不過樓主dse咁高分都九唔搭八，真係慘。
利申：得19分

笑咗 唔怪得你得19分

對垃圾先會講呢啲說話
現實係 你最低分入到去 人地個個同你唔同lv 你自己pick up會好辛苦
同埋 正常老師都會同學生講盡力 但唔係叫人做最忟水嗰批囉 aim分梗係愈高愈好
覺得句說話有意思都係啲讀唔嚟嘅人

我話有意思咩？我話我明咋，你睇你真係蠢撚到，冇d邏輯。

我有話係你講有意思咩 屌你真係蠢架喎

同埋你都唔撚明人地句野咩意思，咪撚黎人地解釋完，再黎馬後炮啦頭。

你蠢d，你回覆我都唔係如我講。

我係唔明呀 因為我唔係band3野雞中學讀唔到書嗰班
未廢到要聽呢啲說話

你真係好撚蠢

前文後理唔識睇 字又打錯曬一定嬲到手都震埋屌

蠢人先會係咁加埋d九唔搭八既表情，可憐。加油啦細路仔。

真係好意思話人蠢

可能我aim嘅嘢同你哋aim嘅唔同

我覺得係你睇到自己個post咁多負皮，重嬲。

笑撚到我 用表情=蠢嘅指標
鬧曬成個連登嘅人

你aim咩呀絲打

垃圾先會介意呢啲嘢
你唔好用自己嘅肚量去睇人啦^^

其實我覺得冇6科5星星嘅都係垃圾

我係覺得你用既係九唔搭八既表情姐。加油啦，蠢到咁，會retake嫁。

我都覺得垃圾先會介意人打錯字。

你都有道理

你dse得20分

條傻仔未考嫁。

19分溝通唔到 成個弱智咁

自己蠢就怪人，可憐，加油啦。

大學啲professor 係咪垃圾？屌

你除咗屈人蠢都冇咩做到19分

我下年考

人地問你咩爭住嚟答

人地夠唔係問你，想串你咋。

唔係屈啊，見你d回覆咁on9，推出黎嫁。

佢入我post留comment唔係問我唔通問你咩柒頭
係咪串我就另一回事
你個腦啲邏輯好有問題

你on9啲 用表情=恥笑你 唔係九唔搭八架
仲有做咩skip咗大學professor唔答？

你頭先回覆我夠話唔係應我啦，自打嘴巴？

你個回覆上面係咪仲有回覆呀柒頭
兩件唔同case呀 唔同題型呀 你柒撚夠未呀陰公

21/(21+72)=22.5%
又幾準喎
利申28分

因為我未試過係網路平台比教授捉字蝨囉。用大學比，真係好撚蠢。

你睇啲有20分above嘅會唔會咁嬲打咁多嘢
你話你唔係垃圾都冇人信 iq eq都咁低

咁你咪撚係回覆我個層應啊，會tap到我嫁。唔識用？

可惜，iq：131。

入嚟mark底啲廿分都冇既會員id

因為我鍾意撚細路仔。

其實20分都唔係好差
無15分就係垃圾全3都無

真係冇C
得A同B

樓主細個夢想做大空人
但世界上冇一個職業叫大空人wo
懷疑你DSE得2分先知咩叫大空人

你答咗我先 你原句係話覺得介意人打錯字就係垃圾
呢句唔關係咩平台上事架喎

而且你用嘅term係網絡平台 唔係討論區 turnitin gmail交嘅功課都係經網絡平台交出去嘅 你見識都幾少 定你根本冇入u?

同埋我唔係捉字蝨 事實你係打錯字

6分讀到asso咩

係香港讀書已經係垃圾

你自己on9 睇咗人地講過「覺得句嘢有意思」呢樣嘢
下面我順便講我對「覺得有意思」嘅睇法
你無啦啦比人踩親咁亂吠

係咩 我iq200喎

仲要嬲到覆兩次

Yes 冇錯

思疑你冇讀過書 字都唔識睇

呢個真...

我講你邏輯有問題同蠢係冇錯架
有時蠢係要認嘅

思疑你思覺失調
出完post都唔記得

樓豬16歲就出黎做野
原來佢連考DSE資格都冇

你係stalk就睇內文啦 柒到冇眼睇
同埋你連post都冇追曬就衝出嚟串人
你話你自己成何體統

點解啲真心膠可以咁有自信🤔

你話dse冇20分嘅都係社會垃圾我冇意見 但你自己都未考 就出黎牙刷刷咁 算數 唔同細路仔吵架

等我考完歡迎返嚟鬧我

你出post之前連檢查錯字嘅習慣都冇
你係咪小學生黎
呢個世界唔會冇人care你點解錯
只會care你錯
更證明樓主成世係Loser

咁點解你咁on9可以咁有自信
係咪因爲你係Gay

你就算考完
呢個世界都唔會有人理你

都係嗰句 真心膠有自信係好事嚟

轉數慢嘅人真係唔見得會有幾成功

淨係呢個post都好多人有反應啦

咁你轉數係咪好快阿
咁有自信

係阿 想關心你

你好慘

夠用囉
你轉數唔掂都咁自信係欣賞嘅！

得呀

你乞衣嚟

你字都打錯點樣轉數快

你點知嫁

原來巴打食開大陸嘢

辛苦你追哂我咁多個post

從你食大陸妹就知你咩人了無咩好討論

咁誠哥係垃圾？

睇keywords入咗4個就見到了
食大陸妹

Lau chu 20 fun

從你係大空大都冇咩野值得討論啦
你又未考過DSE

擘大眼睇清楚我第一句

未考

冇20分的確係幾廢
但係真正垃圾係唔努力而荒廢學業乜撚嘢都唔做嘅人
呢啲先係社會垃圾
好多人有努力過但係最後都係得十幾分
我唔會用分數去評價人
樓主咁武斷咁唔識尊重人
睇怕你智商高極都有限
-利申2019DSE考生
星期二考埋最後一科
我都唔知放榜嗰陣我有冇20分

大空大緊張？

都辛苦你啦
始終你都冇人關心
我可以關心下你

祝你25分
你講得啱 我係唔曉尊重人

狗公

伯母晚晚喺床度關心我
食大陸妹

少少啦
畢竟你大空人咁宏大嘅夢想
DSE都未考過就發夢

你起下個絲打底先

點解會有人show佢
啲毒撚冇fd係到搵人理佢,睇到都心酸

大陸妹

岩阿 照顧啲弱智人仕
你係其中一個
呢排醫院好忙

咁讀台灣大學個啲係咪要五體投地

原來你全家都有唐氏 睇到都心酸

佢好慘嫁
當幫下佢又娛樂自己
好似撚狗

食大陸妹

點解？

食大陸妹仲唔夠 見到留言都搶住圍爐打飛機

係阿
你掂過女仔隻手未？

靠自己努力讀台灣大學

掂過香港女仔手大陸妹不了 掂都唔敢掂

都係

掂過你阿媽隻手？滑唔滑

你都未考過DSE啦

關你撚事咩你慢慢食大陸妹啦下

我老豆係李嘉誠

見到可以佢秒回同長期開住連登
樓主電話幾號?等我做下好心扮有人搵你

咁我女朋友係咩人 關你撚事咩
中學生 以你理解能力表達能力
讀IVE都成問題啦

小妹未考 唔知>_<

咁你老母呢？你野仔黎
你老母比人中出即飛果啲阿

91456087

你問我問題 我唔答就話關你撚事姐
我笑柒你食大陸妹唔使你同意關唔關我事都可以笑

我都係！😣好緊張

我老母係莊月明

其實大家係腐皮你嗰標準得20分咁低，睇黎你就係嗰件得20分嘅垃圾

利申：連登仔基本30分啦

隨便你笑啦
我就Happy緊啦
你就慢慢笑
唔會影響到我
所以關你撚事阿
明唔明阿中學生

哦

Ok利申未考

某自資大學我知道佢degree17年最低係收9分，仲要唔係比賽勁之類收，係真係得9分咩都無而收

屌 我話關唔關我事都可以笑呀
So happy成家搬上中国一家團聚啦

你真係中文有機會唔合格

你邏輯又係有問題
唔會影響到你=/=唔關我事

食得多元素周期表真係蠢啲 搞到比人撚返轉頭😅

屌你老母

樓主dse得20分

依我所見，樓主喺00後

班後門狗笑而不語

嘩屌 起一起樓主個底 d topic低B到
仲要開極大量post 心理唔平均

關鳩事咩 我公開試考得柒 老豆老母有錢供我去英國留學 而家喺瑞典風流快活得閒叫下雞 幾爽

入唔到神科就全部都係垃圾啦

Dllm樓主

事實話比你知
學校公開試考得柒, 有家境既人
過得爽過我咁努力讀書考大學出來做專業人士
人地仲要最後遲我兩年, 順利大學畢業係外國
又可以因為咁比人當乖仔

考到幾高分，搵唔到錢都冇用啦

我八科加埋20分

樓主>誠哥

樓主敗走

樓豬dse得20分

就算全部攞晒U屋企有錢就已經唔使煩

好彩有20分^^

得23分 樓主唔好話我垃圾

扮冇嘢攞尾彩？

唔會影響你又唔會關你事

Agger

無考DSE又點計

利申 讀GCSE同IB

00後真係好垃圾
特別係樓豬

香港未來靠依班00後真係食得屎

白痴。完！

一日出十幾個post刷存在感既小毒毒 你同佢認真你便輸了

敗走

你咁樣拎滿分都唔掂啦

50步笑百步佢用成績將人定型，你就用90後、00後

我攞咁高分做咩
我只需要利用制度用最少嘅努力攞最低嘅分數去入我想讀嘅大學同科
我如果要入cu engine攞30分把撚
雖然考好啲係有雞碎咁多嘅獎學金

都on99
你真係覺得dse高分啲入到大學輕鬆啲
縱然你m1操到攞5**又點
入大學2個星期已經教曬成個m1課程
你只係用2年半嘅時間去master人地2個星期讀嘅嘢
更何況從來基本上一入U已經唔係好睇重dse成績
去到y2更加係睇gpa㗎咋

點呀想攞尾彩呀又大陸人係要面啲

屌你老母，大撚把冇廿分都事業有成啦，一d尊重都無，讀屎片啦死仆街仔，學校有無教你尊重人呀，我代你老母屌尻你呀，講野

樓主得廿分咁少？

喂出嚟面對啦傻閪
「唔會影響到我
所以關你撚事阿」
屌到收嗲隔一陣想上水攞尾彩？
求其補句嘢當自己屌到人敗走？笑撚死人咩

喂面對啦

食得大陸妹都知你冇咩料到
估唔到仲要成個鄉下仔咁打埋啲鄉下話
呢家喎
柒完仲學人兜呢一刻
咁乜柒叫呢家？呢家鋪頭？
我就講開而家嘅
鄉下仔面對啦 撚狗咁撚

咁柒都想學人攞尾彩

冇呢班社會垃圾仲邊有人同你掃垃圾 到時你有20分咪又係要食垃圾

32分但係係社會垃圾

我幫你查埋粵典
「呢家」喺邊？
鄉下仔笑人00後？
？？？？

敗走嚕 陰公